612屠城

第一次回歸後，開槍對付香港市民